點睇保羅普巴呢隻1億契弟小醜既新髮型？？

好撚柒

好似禮拜日果d mk蠙蠙咁

形容得好貼切

真係好撚似

整完打後備

佢去巴黎拍住mk馬一流

醜人多。。

其實佢地點打扮都唔會係型

好有霸氣

力架條件改變唔到，唯有靠髮型整走柒味